(震驚)港鐵竟然十號風球冇信號故障

因為冇開